[nice boat] 二揀一 言葉定世界

正皮言葉
負皮世界

利申：言葉黨

言葉被個兄弟屌過,,不了

2個都痴撚線，點揀得落手

殺左我算數啦好嗎
跟住真係殺左

言葉

一開始夠專一咪唔洗有襟兄弟
同埋Game入面言葉好似唔一定會比人硬上

言葉個妹

慢慢調教

錯的不是我，是世界

言葉有樣有身材有家底性格又夠人妻
我唔明點解唔要佢

講緊邊個好打啲?

有菜刀嘅言葉勁啲

agger

因為悶

原來樓主之前一直曲線反世界

樓主以前叫西園寺世界

你睇佢嘅名，再睇佢出咩po就知

有幾悶
佢察覺到男主變心之後已經不斷改變自己

之前唔肯定 依家confirmed

棄暗投明

言葉肯定
言葉夠女友feel
成日痴身痴世
覺得無左男朋友唔得
相反世界
咪又係player一個
如果世界升大學又識多個男仔
戴定帽啦

剎那

言葉都好隨便喎
傷心就被第個搞
你同佢將來鬧架都可以同一結果

蘿莉控

你識條鐵
乙女

言葉係世界，渣女班友搞癲

世界本身癲

成套野最人渣就係佢

叫泰介強姦言葉既係佢

搞癲言葉係佢

揀老婆一定言葉

言葉咁悶 一定係世界

剎那+1

無人揀勇氣?

揀勇氣真係要好有勇氣囉

剎那>言葉>世界

揀 剎那好明顯有戀童癖

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

世界老母得唔得
再唔係言葉老毒

識揀喎巴打

你好認真

但言葉唔只係大波

母女丼

想知點解言葉點解被人搞？老強？定自願？

同埋動畫版入面好似無講過佢比兄弟搞過

請重睇

大家可以留意返，樓G以前叫西園寺世界

小胸部

老母嘅話，點解唔揀返誠仔老母
仲好J

因為泰介老強

屌我仲以為言葉之庭定為美好的世界獻上祝福

唔好笑

性冷感

最後已經改變左
其實佢只係唔敢去試

世界，因為開朗

有鬼老強咩，條女都冇say no

一定係世界

世界

言葉有隱性精神病

性冷感 唔緊要

最重要 出得廳堂 入得廚房

唔係公廁就ok

病嬌better

係
分分鐘佢當緊條友係人渣誠，好enjoy

重點係有冇say no

一定係言葉
可以愛你愛到殺死你既果種扭曲既愛
諗起都扯扯地

利申：現實都係咪搞我

你對病嬌嘅愛唔夠深

一定係言葉
娶言葉送桂心

娶言葉=搵綠帽戴
唔開心就被第2條仔搞都唔反抗

拍拖搵世界（淫底mk妹）
結婚搵言葉

比人老強反抗都冇用架喎

邊係老強

世界有止既詛咒血脈，梗係言葉啦

冇人揀光，等我要

有無人share game , 想down番玩

動畫就言葉殺世界
漫畫就世界殺言葉
Game就真係玩唔落手